[無圖][突發]七個男工程師一齊戴綠帽

慘無人道

7個？

樓主智商有冇60

呀屌，冇睇清楚

男

7男2女齊齊戴綠帽
慘慘豬

佢冇60的話 你冇16

好低質，字都未識睇就屌定樓主先

樓主撚狗

我

字都未識睇

左上條女有d波路

綠帽上排左2

係呀細野

起碼高過你

帽事嘅

我都覺

Jm9?

慘

笑了

好笑咩？

一入黎就車禍現場

工程狗係專戴綠帽
冇出色 搵錢少 要落地盤 遲早比女飛

就算有女肯跟工程狗 工程狗都因為工時太長陪唔到女 而條女頂唔順要外遇

講到尾都係條女大食

Ok la

咁都出post

低質

有一種柒，叫衝出黎柒

yes

好多人衝出黎柒

驗眼啦 盲撚

引哂D蠢撚出黎

左上條女好似幾大波

做工程大把無女，肯有女跟自己，帶下綠帽又何妨呢？

肯認錯果下底讚

agger

佢地對緊七個小矮人致敬

87

On9

好笑

有班OFF男女都唔識分
就屌鳩樓主

好撚慘